<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Generated on 06/14/17 at 14:50:06 (http://pf.tradetracker.net) -->
<products>
<product>
<productID>canon_8643a002</productID>
<name>Canon C-EXV9 Toner, Yellow (8643A002)</name>
<price currency="EUR">114.95</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2Fcanon%2Fc-exv9-toner-yellow-art-8643a002-num-608888%2F</productURL>
<imageURL>https://www02.cp-static.com/objects/low_pic/b/b61/1348655175_toners-laser-cartridges-canon-8643a002-8643a002.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Durability: 8,500 based on 5% coverage. For use in iR3100C/ iR3170C/ iR2570C machines.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">C-EXV9 Toner, Yellow</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8643A002</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8643A002</field>
<field name="stock">Niet op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www02.cp-static.com/objects/thumb_pic/b/b61/1348655175_toners-laser-cartridges-canon-8643a002-8643a002.jpg</field>
<field name="deliveryTime">Backorder</field>
<field name="imageURLlarge">https://www02.cp-static.com/objects/high_pic/b/b61/1348655175_toners-laser-cartridges-canon-8643a002-8643a002.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2F</field>
<field name="subcategories">toners &amp; lasercartridges</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999196527</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8644a003</productID>
<name>Canon iR C-EXV9 Toner, Black (8644A003)</name>
<price currency="EUR">168.19</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2Fcanon%2Fir-c-exv9-toner-black-art-8644a003-num-608889%2F</productURL>
<imageURL>https://www02.cp-static.com/objects/low_pic/e/ed0/1348511299_toners-laser-cartridges-canon-c-exv9-toner-black-8644a003.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Durability: 23,000 based on 5% coverage. For use in iR3100C/ iR3170C/ iR2570C machines.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">iR C-EXV9 Toner, Black</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8644A003</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8644A003</field>
<field name="stock">Niet op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www02.cp-static.com/objects/thumb_pic/e/ed0/1348511299_toners-laser-cartridges-canon-c-exv9-toner-black-8644a003.jpg</field>
<field name="deliveryTime">Backorder</field>
<field name="imageURLlarge">https://www02.cp-static.com/objects/high_pic/e/ed0/1348511299_toners-laser-cartridges-canon-c-exv9-toner-black-8644a003.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2F</field>
<field name="subcategories">toners &amp; lasercartridges</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4250081509633</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8656a002</productID>
<name>Canon iR C-EXV10 Toner, Black (8656A002)</name>
<price currency="EUR">1281.39</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2Fcanon%2Fir-c-exv10-toner-black-art-8656a002-num-1381102%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/3/3eb/1348661832_toners-laser-cartridges-canon-c-exv10-toner-black-8656a002.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Durability: Black 48,000 each based on 5% coverage; 4 cartridges in packaging box at weights 2000g for Black and 180g each per CMY; For use in iR6800C/ iR5800C machines]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">iR C-EXV10 Toner, Black</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8656A002</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8656A002</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/3/3eb/1348661832_toners-laser-cartridges-canon-c-exv10-toner-black-8656a002.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/3/3eb/1348661832_toners-laser-cartridges-canon-c-exv10-toner-black-8656a002.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ftoners-laser-cartridges%2F</field>
<field name="subcategories">toners &amp; lasercartridges</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4250081509671</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8683b003</productID>
<name>Canon ScanFront ScanFront 330 (8683B003)</name>
<price currency="EUR">1378.19</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fscanners%2Fcanon%2Fscanfront-scanfront-330-art-8683b003-num-2378560%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/3/38a/1349129042_scanners-canon-scanfront-330-8683b003.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Snel en betrouwbaar scannen
Met de compacte ScanFront 330 kunt u werkprocessen stroomlijnen en kosten terugdringen dankzij productieve scansnelheden tot 30 ppm. Gebruikers kunnen documenten snel versturen naar verschillende bestemmingen in het netwerk, ook naar meerdere bestemmingen tegelijk. Met een nieuw ontwikkeld invoerrolmechanisme en een recht papiertraject kunnen gebruikers op een betrouwbare manier diverse documentsoorten van verschillende dikten scannen, zoals kaarten, documenten van 1 meter lang, documenten in A3-formaat (in foliomodus) en gebosseleerde kaarten.
Gebruiksvriendelijke bediening
Gebruikers ervaren het scannen met de ScanFront 330 doorgaans als eenvoudig en handig. Met het intu
tieve 8,4 inch HD-touchscreen en de instelbare taakknoppen kunnen gebruikers snel en accuraat bestanden versturen naar verschillende locaties: e-mailadressen, netwerkmappen, FTP, USB-sticks, faxapparaten en printers. De scanner is voorzien van handige tijdbesparende functies, waaronder een functie waarmee gebruikers documenten snel naar hun eigen e-mailadres kunnen sturen en waarmee ze ad-hoc kunnen faxen als er faxbestemmingsgegevens kunnen worden ingevoerd bij het scannen.
Eenvoudig beheer op afstand
De ScanFront 330 bespaart IT-kosten en is eenvoudig in te stellen en te beheren. Er is geen extra hardware of software vereist voor het toevoegen van een scanner aan het netwerk; de scanner kan worden gebruikt zonder dat er serversoftware hoeft te worden ge
nstalleerd. IT-beheerders kunnen op afstand apparaten updaten, reservekopie
n ervan maken en deze herstellen via een eenvoudige webbrowser of gelijktijdig met de ScanFront-beheertool.
Naadloze integratie
De integratie in zakelijke toepassingen gaat naadloos. Metadata-indexbestanden (in CSV- of XML-indeling) kunnen worden overgedragen bij elke scan; deze informatie kan ook worden gebruikt voor het benoemen van afbeeldingsbestanden, zodat classificering in de back-officesystemen eenvoudiger verloopt. SDK's zijn ook beschikbaar voor ontwikkelaars, waaronder een netwerkversie waarmee de ScanFront-software kan worden uitgevoerd via een aparte netwerk-/cloudserver. Dit biedt ontwikkelaars en IT-afdelingen meer integratie-oplossingen voor het zelf ontwikkelen van ge
ntegreerde oplossingen, afgesteld op hun eigen zakelijke toepassingen.
Robuuste beveiliging
De ScanFront 330 beschikt over een aantal zeer goede en geavanceerde beveiligingskenmerken waarmee gebruikers volledige controle hebben over toegang, beheer en informatiedistributie. Een van deze kenmerken is het vereiste aanmelden op het toestel met gebruikersnaam en wachtwoord; na een periode van inactiviteit wordt er automatisch afgemeld. Er kunnen centraal gebruikersspecifieke beperkingen worden opgelegd en de gebruikersactiviteit kan centraal worden gecontroleerd. Documenten kunnen beveiligd worden verstuurd door middel van PDF-codering en wachtwoordvergrendeling voor beveiligd weergeven, bewerken en printen.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">ScanFront ScanFront 330</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8683B003</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8683B003</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/3/38a/1349129042_scanners-canon-scanfront-330-8683b003.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/3/38a/1349129042_scanners-canon-scanfront-330-8683b003.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fscanners%2F</field>
<field name="subcategories">scanners</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4528472105659</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8745b006</productID>
<name>Canon PIXMA iP2850 (8745B006)</name>
<price currency="EUR">45.98</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2Fcanon%2Fpixma-ip2850-art-8745b006-num-2818960%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/c/c5e/1349148524.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Deze compacte printer biedt betaalbare, hoogwaardige prints dankzij Canon
s FINE-technologie en optionele XL-inktcartridges. De USB-connectiviteit maakt van deze printer een perfecte persoonlijke bureauprinter.
- Compacte, stijlvolle en betaalbare printer voor thuis
- Hoogwaardige prints maken met FINE-cartridgetechnologie
- Printsnelheid voor A4-documenten: 8,0 ipm in zwart-wit/4,0 ipm in kleur
- Print meer voor minder met optionele XL-cartridges
- Met Auto Power Off schakelt de printer bij inactiviteit vanzelf uit
Betaalbare printer voor thuis
Een gebruiksvriendelijke en betaalbare printer voor thuis, met twee inktcartridges; ideaal voor het dagelijks printen van documenten en zo nu en dan foto's. De eenvoudige USB-connectiviteit en zijn compacte ontwerp maken van deze printer de ideale persoonlijke bureauprinter.
Hoogwaardige prints
Print hoogwaardige documenten en afbeeldingen met ongelooflijke details, dankzij Canon
s FINE-technologie en hybride inktsysteem. De kleurencartridge gebruikt dye-inkten voor printen met levendige kleuren, terwijl de zwarte cartridge pigmentinkt bevat voor scherpe, heldere tekst.
Bespaar geld op inkt
Print meer voor minder. Met XL FINE-cartridges kun je aanzienlijk meer pagina's printen dan met standaardcartridges. Bovendien hoef je ze minder vaak te vervangen - ideaal als je veel print. Hiermee ben je tot 30% goedkoper uit per pagina dan met standaardcartridges.
My Image Garden
My image Garden maakt het ordenen en printen van je foto's heel gemakkelijk. Dankzij geavanceerde functies als Gezichtsdetectie vind je alle foto's op je computer, zelfs die lang vergeten foto's. Vervolgens kun je hiermee prachtige nieuwe ontwerpen maken en printen.
Slim printen vanaf het web
Met de Auto Clip-functie van de Easy-WebPrint EX plug-in voor Internet Explorer print je alleen wat je nodig hebt van het web. Knip geselecteerde informatie uit van meerdere webpagina's en print ze op 
n vel papier om papier te besparen.
Bespaar energie
Met Auto Power Off wordt de printer vanzelf uitgeschakeld als deze een vastgestelde tijd niet is gebruikt en bespaar je energie. En met Power On wordt de printer weer ingeschakeld zodra je een printopdracht geeft. In de Quiet Mode produceert de printer beduidend minder lawaai, zodat je thuis bijna geruisloos kunt printen.
Lees meer over de functies en de mogelijkheden van Canon PIXMA iP2850.
- Handig en gemakkelijk te vervangen
- Optionele inktcartridges met hoge capaciteit
- Foto's printen in hoge resolutie
- Een softwarepakket voor alle toepassingen
- Slim printen vanaf het web
- Schakelt in wanneer je start met printen
- Fluisterstil printen vanuit huis]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA iP2850</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8745B006</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8745B006</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/c/c5e/1349148524.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/c/c5e/1349148524.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2F</field>
<field name="subcategories">fotoprinters</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999990491</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8746b006</productID>
<name>Canon PIXMA iP8750 (8746B006)</name>
<price currency="EUR">373.89</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2Fcanon%2Fpixma-ip8750-art-8746b006-num-2818962%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/3/35b/1349148552_fotoprinters-canon-ip8750-8746b006.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Wireless thuis printen met fotolabkwaliteit op A3+
Geniet van verbluffende kwaliteitsfoto's tot maar liefst A3+ met deze premium printer met 6 single inktcartridges. Print wireless overal in huis vanaf smartphones, tablets en Wi-Fi camera's. Ideaal voor fotoliefhebbers.
Voordelen
- Premium A3+ printer met wireless connectiviteit voor fotoliefhebbers
- 6-kleurensysteem bevat grijze inkt voor uitzonderlijke prints in kleur en zwart-wit
- Effici
nte afzonderlijk vervangbare inktcartridges en optionele XL-inktcartridges
- Printen vanaf smartphones en tablets met PIXMA Printing Solutions-app
- Ondersteuning voor Apple AirPrint, Google Cloud Print en Wireless PictBridge
Premium A3+ fotoprinter
Deze premium fotoprinter heeft een verfijnd ontwerp, een geavanceerd inktsysteem van 6 kleurencartridges waarmee je zowel verbluffende kwaliteitsfoto's van 10 x 15 cm tot A3+ als documenten kunt maken - de ideale keuze voor fotoliefhebbers.
Uitstekende prestaties
Het 6-kleureninktsysteem bevat grijze inkt om vollere kleurenfoto's en verbluffende zwart-wit prints te produceren, terwijl de FINE-printkoptechnologie met een resolutie tot maar liefst 9600 dpi uitzonderlijke details biedt voor snelle resultaten van fotolabkwaliteit.
Wireless connectiviteit
Gebruik en deel de printer wireless door het hele huis. Download de PIXMA Printing Solutions-app om vanaf je smartphone te printen. Ook ondersteuning voor Apple AirPrint en Google Cloud Print is aanwezig. Print foto's rechtstreeks vanaf je wireless camera met behulp van Wireless PictBridge.
Bespaar geld op inkt
Print meer voor minder. Het single-inktsysteem met afzonderlijk te vervangen inktcartridges betekent dat je alleen de kleur die op is hoeft te vervangen waardoor je minder verspilt. Met de optionele XL-inktcartridges kun je meer pagina's printen en maar liefst 30% per pagina besparen vergeleken met standaardinktcartridges.
Wees creatief
Orden en print je foto's eenvoudig met My Image Garden-software. Je kunt naar foto's zoeken en aantrekkelijke printontwerpen maken, waaronder ook direct op printbare schijven. Maak gebruik van toegang tot een grote keuze uit creatieve professionele content met CREATIVE PARK PREMIUM.
Hybride inktsysteem
Met de dye-inkten (C, M, Y, GY en BK) kun je kleurenfoto's van een verbluffende kwaliteit produceren terwijl je de zwarte pigmentinkt (PBK) kunt gebruiken om documenten te maken met heldere, scherpe tekst. Originele Canon-inkt bevat het ChromaLife100+ systeem voor het maken van zeer duurzame kwaliteitsfoto's.
Lees meer over de functies en de mogelijkheden van Canon PIXMA iP8750.
- Alleen de inkt die bijna op is vervangen
- Print tot A3+ (329 x 483 mm)
- Wireless gebruiken en delen
- Canon PRINT-app
- Geschikt voor tablets en smartphones
- Optionele inktcartridges met hoge capaciteit
- Hoogwaardige foto's die lang mooi blijven
- Rechtstreeks op schijf printen]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA iP8750</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8746B006</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8746B006</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/3/35b/1349148552_fotoprinters-canon-ip8750-8746b006.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/3/35b/1349148552_fotoprinters-canon-ip8750-8746b006.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2F</field>
<field name="subcategories">fotoprinters</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999992167</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8747b006</productID>
<name>Canon PIXMA iX6850 (8747B006)</name>
<price currency="EUR">211.75</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2Fcanon%2Fpixma-ix6850-art-8747b006-num-2818988%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/0/01c/1349148576_fotoprinters-canon-ix6850-8747b006.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Deze A3+ kantoorprinter biedt krachtige prestaties, Wi-Fi en ethernetconnectiviteit plus printen vanaf mobiele apparaten. 5 single inktcartridges leveren op effici
nte wijze foto's en zakelijke documenten van superieure kwaliteit.
- Ultracompacte zakelijke A3+ printer met krachtige prestaties
- Eenvoudig delen via wireless connectiviteit en ethernetverbinding
- Superieure kwaliteitsprints en geen verspilling met 5 afzonderlijk te vervangen single inktcartridges
- Supersnel documenten printen: A4 ISO ESAT 14,5 ipm in zwart-wit/10,4 ipm in kleur
- Print meer voor minder met optionele XL- en XXL-inktcartridges
Compacte A3+ kantoorprinter
Compacte en stijlvolle A3+ printer biedt met 5 single inktcartridges een uitzonderlijke printkwaliteit voor documenten en foto's. Het is de ideale bureau-oplossing voor het printen van grote Excel-spreadsheets, zakelijke posters en foto's.
Slimme connectiviteit
De printer bevat zowel Wi-Fi als ethernetconnectiviteit en kan tussen meerdere PC's worden gedeeld via een kantoornetwerk. Download Canon PRINT-app om vanaf je smartapparaten te printen. Ook ondersteuning voor Apple AirPrint en Google Cloud Print is aanwezig.
Uitmuntende kwaliteit
Het inktsysteem met 5 single inktcartridges bevat zwarte pigmentinkt voor heldere, scherpe tekst en dye-kleureninktcartridges voor een prachtige professionele fotokwaliteit. Daarnaast hoef je voor effici
nter printen alleen maar de kleur te vervangen die op is.
Snel printen
Geen wachttijd voor prachtige prints. Deze printer heeft dankzij Canon
s FINE-technologie een printsnelheid van 14,5 ipm in zwart-wit en 10,4 ipm in kleur voor A4-documenten. Daarnaast kan een 10 x 15 foto van fotolabkwaliteit zonder witrand worden geprint in circa 36 seconden.
Bespaar met XL-inktcartridges
Print meer voor minder. Optionele XL-inktcartridges leveren aanzienlijk meer pagina's op en een besparing tot maar liefst 30% per pagina vergeleken met standaardinktcartridges. Met de optionele zwarte XXL-inktcartridge kun je tot maar liefst 1000 zwart-wit pagina's printen.
Exclusieve content
Maak gebruik van toegang tot een grote keuze uit creatieve professionele content met CREATIVE PARK PREMIUM. Je kunt zonder problemen posters en zakelijke documenten maken met behulp van sjablonen van de exclusieve Solution Templates-service.
Lees meer over de functies en de mogelijkheden van Canon PIXMA iX6850.
- Printkop voor fantastische prints van fotolabkwaliteit
- Alleen de inkt die bijna op is vervangen
- Print tot A3+ (329 x 483 mm)
- Wireless gebruiken en delen
- Canon PRINT-app
- Geschikt voor tablets en smartphones
- Optionele inktcartridges met hoge capaciteit
- Zakelijke templates om te downloaden]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA iX6850</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8747B006</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8747B006</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/0/01c/1349148576_fotoprinters-canon-ix6850-8747b006.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/0/01c/1349148576_fotoprinters-canon-ix6850-8747b006.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Ffotoprinters%2F</field>
<field name="subcategories">fotoprinters</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999991214</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8749b006</productID>
<name>Canon PIXMA MX475 (8749B006)</name>
<price currency="EUR">127.05</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2Fcanon%2Fpixma-mx475-art-8749b006-num-2901104%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/1/1b1/1349178102_multifunctionals-canon-mx475-8749b006.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[All-in-One voor het kantoor aan huis met wireless connectiviteit en ADF
Gemakkkelijk printen, kopi
ren, scannen en faxen met deze betaalbare wireless All-in-One. Functies delen tussen meerdere PC's en mobiele apparaten en gebruikmaken van de optionele kostenbesparende XL-inktcartridges.
- Betaalbare All-in-One printer voor printen, kopi
ren, scannen en faxen.
- Wireless connectiviteit voor eenvoudig delen op kantoor of thuis.
- Snel documenten met meerdere pagina's verwerken met ADF voor 30 vel.
- Ondersteuning voor PIXMA Printing Solutions-app, Google Cloud Print en Apple AirPrint.
- A4-documentprintsnelheden van 9,7 ipm in zwart-wit/5,5 ipm in kleur.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA MX475</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8749B006</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8749B006</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/1/1b1/1349178102_multifunctionals-canon-mx475-8749b006.jpg</field>
<field name="deliveryTime">3-5 werkdagen</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/1/1b1/1349178102_multifunctionals-canon-mx475-8749b006.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2F</field>
<field name="subcategories">multifunctionals</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">0082966581526</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8749b009</productID>
<name>Canon PIXMA MX475 (8749B009)</name>
<price currency="EUR">70.18</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2Fcanon%2Fpixma-mx475-art-8749b009-num-2818966%2F</productURL>
<imageURL>https://www01.cp-static.com/objects/low_pic/6/664/1349154352_multifunctionals-canon-mx475-8749b009.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[All-in-One voor het kantoor aan huis met wireless connectiviteit en ADF
Gemakkkelijk printen, kopi
ren, scannen en faxen met deze betaalbare wireless All-in-One. Functies delen tussen meerdere PC's en mobiele apparaten en gebruikmaken van de optionele kostenbesparende XL-inktcartridges.
- Betaalbare All-in-One printer voor printen, kopi
ren, scannen en faxen.
- Wireless connectiviteit voor eenvoudig delen op kantoor of thuis.
- Snel documenten met meerdere pagina's verwerken met ADF voor 30 vel.
- Ondersteuning voor PIXMA Printing Solutions-app, Google Cloud Print en Apple AirPrint.
- A4-documentprintsnelheden van 9,7 ipm in zwart-wit/5,5 ipm in kleur.
Betaalbare wireless All-in-One
Deze wireless All-in-One voor printen, kopi
ren, scannen en faxen is ideaal voor dagelijks gebruik thuis of op kantoor. Je kunt de functies van de printer delen met meerdere PC's en mobiele apparaten. De printer is ook voorzien van een compact FastFront-design zodat het laden van papier en het vervangen van inktcartridges eenvoudiger is.
Geschikt voor smartphones en tablets
Download Canon PRINT-app en profiteer van de flexibiliteit om te printen vanaf en te scannen naar je smartapparaten over het Wi-Fi netwerk. Met Apple AirPrint-ondersteuning kun je direct vanaf Apple iPhone, iPad en iPod touch printen. Ondersteuning van Google Cloud Print is aanwezig.
Hoge kwaliteit, snel
Canon
s FINE-inkttechnologie zorgt keer op keer voor snelle, superieure printkwaliteit; van glanzende illustraties met levendige kleuren tot bedrijfsdocumenten met een uitzonderlijke helderheid. Ga voor A4-printsnelheden van 9,7 ipm in zwart-wit of 5,5 ipm in kleur. Je kunt een A4-kleurenpagina kopi
ren in circa 24 seconden.
Bespaar geld op inkt
Print meer voor minder. Met de optionele XL FINE-cartridges kun je aanzienlijk meer pagina's printen dan met standaardcartridges. Bovendien hoef je ze minder vaak te vervangen - ideaal als je veel print. Hiermee ben je tot 50% goedkoper uit per pagina dan met standaardcartridges.
ADF
De volledig ge
ntegreerde ADF (Automatic Document Feeder) voor 30 vel zorgt voor maximale productiviteit, dankzij moeiteloos en snel scannen, kopi
ren of faxen van grote documenten.
Access Point-modus
Met de Access Point-modus kun je rechtstreeks wireless on-demand printen vanaf draagbare apparaten naar de printer, zonder toegang tot een veilig Wi-Fi netwerk.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA MX475</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8749B009</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8749B009</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www01.cp-static.com/objects/thumb_pic/6/664/1349154352_multifunctionals-canon-mx475-8749b009.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www01.cp-static.com/objects/high_pic/6/664/1349154352_multifunctionals-canon-mx475-8749b009.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2F</field>
<field name="subcategories">multifunctionals</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999990262</field>
</additional>
</product>
<product>
<productID>canon_8750b006</productID>
<name>Canon PIXMA MX535 (8750B006)</name>
<price currency="EUR">108.90</price>
<productURL>http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=https%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2Fcanon%2Fpixma-mx535-art-8750b006-num-4490197%2F</productURL>
<imageURL>https://www02.cp-static.com/objects/low_pic/a/ab9/1349483283_multifunctionals-canon-mx535-8750b006.jpg</imageURL>
<description><![CDATA[Cloud-compatibele All-in-One met ADF (Auto Document Feeder) en Wi-Fi connectiviteit
Eenvoudig printen, kopi
ren, scannen en faxen met deze cloud-compatibele All-in-One. Gebruik Wi-Fi connectiviteit om functies te delen tussen meerdere PC's en smartphones.
- All-in-One met cloud-ondersteuning voor printen, kopi
ren, scannen en faxen
- Volledig ge
ntegreerde ADF (Auto Document Feeder) voor 30 vel
- Eenvoudig delen op kantoor met Wi-Fi connectiviteit
- Printen vanaf en scannen naar mobiele apparaten met de PIXMA Printing Solutions-app
- Ondersteuning voor PIXMA Cloud Link, Google Cloud Print en Apple AirPrint
Geavanceerde All-in-One met Wi-Fi
Ga voor productiviteit in je kantoor aan huis met deze stijlvolle cloud-compatibele All-in-One voor hoogwaardig printen, kopi
ren, scannen en faxen. Je kunt eenvoudig functies delen tussen meerdere PCs via een wireless verbinding. Dankzij het compacte FastFront-design is papier plaatsen en cartridges vervangen bijzonder eenvoudig.
Smart device en cloud printing
Met PIXMA Cloud Link kun je documenten en foto's printen van cloudservices zoals Evernote en Dropbox met behulp van je smartphone en de PIXMA Printing Solutions-app. Met dezelfde app kun je printen vanaf en scannen naar je smartphone op iedere plek op kantoor of thuis. Ook ondersteuning voor Apple AirPrint en Google Cloud Print is aanwezig.
Hoge kwaliteit, snel
Canon
s FINE-inkttechnologie zorgt keer op keer voor snelle, superieure printkwaliteit; van glanzende illustraties met levendige kleuren tot bedrijfsdocumenten met een uitzonderlijke helderheid. Ga voor A4-documenten met printsnelheden tot wel 9,7 ipm in zwart-wit of 5,5 ipm in kleur. Je kunt een A4-kleurenpagina kopi
ren in 24 seconden en een 10 x 15 cm foto zonder witrand in circa 46 seconden.
Bespaar op inkt en papier
Print meer voor minder. Met de optionele XL-cartridges kun je aanzienlijk meer pagina's printen dan met standaardcartridges. Bovendien hoef je ze minder vaak te vervangen - ideaal als je veel print. Hiermee ben je tot 50% goedkoper uit per pagina dan met standaardcartridges. Met de automatische functie voor dubbelzijdig printen verbruik je minder papier en maak je professionele, dubbelzijdig geprinte documenten.
ADF
De volledig ge
ntegreerde ADF (Automatic Document Feeder) voor 30 vel zorgt voor maximale productiviteit, dankzij moeiteloos en snel scannen, kopi
ren of faxen van grote documenten. Met de USB-poort kun je gescande documenten rechtsreeks op een USB-geheugenstick opslaan.
Access Point-modus
Met de ingebouwde Access Point-modus kan deze printer een netwerk on-demand maken om rechtstreeks vanaf je printer wireless te scannen naar of printen vanaf je smartphone of tablet zonder toegang tot een veilig Wi-Fi netwerk.]]></description>
<categories>
<category path="print en scan">print en scan</category>
</categories>
<additional>
<field name="brand">Canon</field>
<field name="producttype">PIXMA MX535</field>
<field name="deliveryCosts">0.00</field>
<field name="SKU">8750B006</field>
<field name="brand_and_type">Canon 8750B006</field>
<field name="stock">Op voorraad</field>
<field name="thumbnailURL">https://www02.cp-static.com/objects/thumb_pic/a/ab9/1349483283_multifunctionals-canon-mx535-8750b006.jpg</field>
<field name="deliveryTime">1 werkdag</field>
<field name="imageURLlarge">https://www02.cp-static.com/objects/high_pic/a/ab9/1349483283_multifunctionals-canon-mx535-8750b006.jpg</field>
<field name="categoryURL">http://www.centralpoint.nl/tracker/index.php?tt=534_251713_1_&amp;r=http%3A%2F%2Fwww.centralpoint.nl%2Fmultifunctionals%2F</field>
<field name="subcategories">multifunctionals</field>
<field name="subsubcategories"></field>
<field name="ean">4960999990354</field>
</additional>
</product>
</products>
<!-- Total number of products: 10 -->